Door en door hij tevoorschijn komen, en we gingen en neergelegd op de kneep om te praten.
Hij zegt: "Alles is All right now behalve tools; en dat is heel eenvoudig."
"Tools?"
zeg ik.
"Ja."
"Tools voor wat?"
"Waarom, te graven.
We ain't a-naar _kluift_ hem uit, zijn wij?"
"ain't ze oude 3,1-8 picks en dingen er goed genoeg om dig een nigger?"
Ik zegt.
Hij maakt op mij op zoek blikken genoeg om een lichaam huilen en zegt: "Huck Finn, wist u _ooit_ horen van een gevangene met pikhouwelen en schoppen, en alle moderne gemakken in zijn kledingkast om graven zelf?
Nu wil ik u - als u enige redelijkheid in alles - wat voor een show zou _dat_ Geef hem de held uit te hangen?
Waarom, dat zou zijn hem de sleutel en gedaan.
Pikhouwelen en schoppen--waarom zou dat niet bewijzen 'em naar een koning."
"Welnu," zeg ik, "als we niet willen dat de pikhouwelen en schoppen, wat willen we?"
"Een paar case-messen."
"graven de fundamenten van onder die hut met?"
"Ja."
"weerleggen, het is dwaas, Tom."
"Het niet maken geen verschil hoe dwaas het is, het is de _recht_- en het is op de reguliere manier.
